\begin{titlepage}
	\begin{center}
		{\large \uppercase{\bf{Sistema Neural para Filtragem Online em um Detector Finamente}}}\\[0.9cm]
    {João Victor da Fonseca Pinto}\\[0.9cm]
  \end{center}

		{\uppercase{\footnotesize{PROJETO SUBMETIDO AO CORPO DOCENTE DO DEPARTAMENTO 
DE ENGENHARIA ELETRÔNICA E DE COMPUTAÇÃO DA ESCOLA POLITÉCNICA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO 
DE JANEIRO COMO PARTE DOS REQUISITOS NECESSÁRIOS PARA A OBTENÇÃO DO GRAU 
DE ENGENHEIRO ELETRÔNICO.}}}\\[0.3cm]

    {Aprovada por:}

  \begin{flushright}
		\begin{tabular}{lr}
			{\bf Orientador:}& \rule{8cm}{0.4pt} \\ 
					 & José Manoel de Seixas, D.Sc. \\[0.5cm]
			{\bf Orientador:} & \rule{8cm}{0.4pt} \\
					 & Rodrigo Coura Torres, D.Sc. \\[0.5cm]
			{\bf Examinador:}& \rule{8cm}{0.4pt} \\
					 & Joarez Bastos Monteiro, Dr.-Ing. \\[0.5cm]
			{\bf Examinador:}& \rule{8cm}{0.4pt} \\
					 & Thiago Ciodaro Xavier, D.Sc. \\[0.5cm]
			{\bf Examinador:}& \rule{8cm}{0.4pt} \\
					 & Ignácio Alfonso de Bediaga, D.Sc. \\[0.5cm]
	
		\end{tabular}
	\end{flushright}
    %\vskip1.0cm
  \vfill
  \begin{center}
		\begin{large}
      \uppercase{
			RIO DE JANEIRO, RJ - BRASIL \\
      MARÇO DE 2016}
		\end{large}
  \end{center}
\end{titlepage}

\cleardoublepage

\null
\vfill
\begin{flushright}
  \em{Conhecimento para todos.}\\
\end{flushright}
